[ 文宣 ] 7.27 元朗遊行海報

7.27 元朗遊行海報,啱用拿去
有轉載有自己設

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

Push

點解會批7.27
農曆 係 六月廿五
日值月破 即六月最凶果日
凡破日 諸事皆不宜
愚昧再卜算出四個字
魚死網破
趟若愚昧卜算相近，即兩邊皆損
港共政府&黑警就是大贏家
況誰是魚，誰是網？
説不定

希望各位再再再三思索

鄉黑不如警察
不會思慮留手
黑警又擺明企係佢地果邊

其實最賤就是黑警
反而發夢去圍警署
要佢交待無警時份
直播新聞明明拍到白衣人手持武器都話見唔到？
新聞片+自拍片都影到不下幾十個打人的暴徒有容有貌
點解唔去捉人？
爲何群眾去警署報警，反而落閘龜縮？

希望各位有智之士不要中港共政府陷阱。

推

最賤係中共 港共 黑官 黑警 黑社會 黑鄉
同埋五毛